(集思廣益)727定728去元朗？？

嬲到依家都未訓到！！！！
唔星期六/日去等幾時！